10點 醫管局大樓 醫護罷工最後一日

可唔可以多d人？

推

罷工救港

罷工醫護唔係condom

銀髮族都會支持

#7Feb #醫管局 #銀髮族 #聲援 #撐醫護罷工
【醫護罷工救港 - 銀髮族聲援】
日期：2月7日(五）
時間：10:00
地址：醫管局大樓
九龍亞皆老街147B號（途經巴士請睇附圖）

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

Link :

10點醫管局大樓見
唔係醫護都可以嚟支持
罷工醫護不是condom

香港人自私自利，點可能有影響力
777一早睇穿先成日當你地死

今日應該係醫護罷工推進全港罷工日至啱